超級奶爸 viutv 星期日

老竇老母 縱到 pk

個細路送去保良局算吧啦，寵撚壞晒

真係寵壞

一巴車到佢鼻屎都飛埋出黎

屌你老母，人地有父幹，間屋大到仆街

一早要係咁啦

唔怪得條友咁大隻

個老母都仲好少少，想教但唔識教。

個老豆係淨係識錫識寵

個老母後尾都做得幾肯定

幾堅持

老竇真係弱D, 淨係玩, 唔敢罰.

個老母最後一句有少少骨：

好多謝佢一齊負起照顧靖靖個責任...同佢玩

個老豆咁有錢

但係後尾帶個細路出去玩, 我覺得好慘,
成個玩具圍欄得佢一個玩,
咁邊好玩 ?

細路, 係要同細路玩 先好玩既.

有一大群細路係到, 仲使乜玩具都無,

都一定好玩開心過一條友有好多好多玩具 好多好多好多好多倍呀.

有一大群細路係到, 仲使乜玩具都無 就算乜玩具都無,

都一定好玩開心過一條友有好多好多玩具 好多好多好多好多倍呀.

縱爆小朋友真係唔得

佢屋企咁多玩具, 都要靠個小朋友嚟到先變得好玩 就知.

22:30 開波

個媽媽幾正

有追開

開波

始終都係太多人 ATTEND 佢既關係.

無人理, 餓幾次, 就識得自己食.

物競天擇, 適者生存 既道理.

如果屋企有8個細佬, 一定無呢個問題.